我地需要重整旗鼓 再訂立日子

經過琴日之後 大家都知道係咁高強力既武裝底下 好難用均等既人數去反抗 而我地個目標一定係要攻入到去 一日攻唔入去 都2無用 再以有本錢可以上台對賭

我地可以做既就只有人海戰術 我地呢刻應該遊說各個團隊去一齊表態 出聲明 再集合 用100萬人既力量 進註垃圾會